有冇一個人係你心目中係好深刻

小學鐘意咗一個人 果個人畫畫好叻 畫乜卡通人物都似
然後我又跟住佢去學畫畫 每日返到屋企即刻練
視藝本身倒數尾幾 但練下練下又變到名次好前 有啲仲貼埋堂
希望有一日可以追上佢 可以同佢有共同話題
然後就畫咗十幾年了 雖然小學畢業後再無聯絡
明知畫畫會乞食 但我無後悔過選擇呢條路

有 不過佢同我價值觀好大差距。許下一堆堆承諾，但都冇心裝載。可能只係我自己太認真 ，或者你心裡根本冇我。
唔知你會唔會睇到呢，中六的鄰桌

大把

有 但可以點

有 但佢心目中已經一早將我抹走咗 咩都過去了

你點知架

有又點冇又點 佢唔會在乎

佢好憎我 特登親自走嚟鬧我 仲block曬我所有嘢話以後唔想再見到我

有
但呢個人已經唔存在，因為只有「過去嘅佢」先至好深刻。人係會變 仲可以變好多

Agger

有…早兩個月走左
佢走左先知自己幾鐘意佢

賤得好深刻

原來她有男朋友

rip

巴打

我望住現正的她，個腦自然咁浮現以前佢係何等愛我，我亦因為佢肯咁，所以我付出了非常多，可惜如今人已變，因為得返我仲愛佢，對佢失望但又唔捨得佢而落淚

有，佢真係柒到飛起

考古學家